睇班猁j唔到張伯倫就想笑

果然係謝四接班人
恥笑對象都要接班

本來去車大好前途打翼衛
而家

其實幾時話接謝4班？
得佢自己講

去邊都無前途 黑氣石